有無人好鍾意捽眼

次次一捽就停唔到手
加埋眼水分泌 真係勁好捽

依家眼白變到好黃 唔知關唔關事
好驚有一日開眼 盲撚咗
有無咩方法可以防止捽眼

你死得㗎啦 rip

中意摔屎眼

喪捽眼屎

認真問

rip

捽到眼白黃唔通係傷埋黃班點

我都係 好鐘意捽眼角個淚線位 好撚爽

唔好嚇我

係，痕痕地好撚正，完全唔想停

濕熱 好似係
不過都係唔好捽啦

隻手好多菌架，真係唔好…

我都係
之前因為咁而成日生眼瘡 依家慢慢改善緊呢個壞習慣

希望係啦 聽日即刻去飲涼茶先
上網查過 有啲係話肝有事

係呀 綠茶

睇錯咗

通常都係飲伊藤園 不過珍珠綠茶真係戒唔甩

搽白花油係對手到

係！！ 當水飲

可以一試